唔知大家對model點睇？

唔知有無ching有興趣做下model呢？可能你會覺得平時做model相信同係50蚊店剪無咩分別，通常得三個字：無要求。但又要周圍穩髮型師，寧願求其衝入一間唔熟噶salon求其搵個Junior剪下，不如ching試下約個時間，上來一次試下同平時或者50蚊店有咩唔同啊
試剪條件：男士
地點：佐敦
要求：鏟青，過程1小時左右
可能你會覺得做得model都唔好得去邊噶啦，技術都唔會有幾好啦，不過今次幫你剪個個係見習髮型師，未升師父前已獲得亞洲髮型大賽man cut組別第三名，韓國世界髮型大賽男士剪吹組團隊第二名、男士剪吹組亞洲區冠軍....
今次剪完後會有香港區髮型教練指導，師父係亞洲髮型大賽總監，世界賽一級評判，有大師指導，model價錢希望好過你係街亂咁試吧，當然你唔介意上來一試啦，Ching如果周圍穩緊髮型師或者你想支持下見習髮型師，又或者你想做model都可以體驗到大師手勢，可pm留低聯絡方式約時間上來交流下

幫你推推

謝謝你，相信可以幫到大家變靚

廣州定深圳人？

暗瘡撚ok?

係咪好多人睇住？

只要你願意，絕對唔介意啦

放心，一對一兼唔洗夜晚

外國人照樣ok，當然香港人落手啦

我話你

有興趣，留左contact了

幾錢

咁當然香港人啦

感謝你支持，希望我地可以見到面

暫時model價錢係100

遲左復嘎師兄唔好介意，留左Contact嘎師兄會盡快復你地

𠴱 d 乜乜亞州髮型大賽濕鳩獎就咪拎出黎講啦。

好多 a grade salon 既 model night gair cut 係唔駛比錢。

噶乜撚野

當然我唔會質疑你的價值觀，你覺得所有人付出的時間、努力、金錢對你來講係唔洗錢，相信Ching你食唔小免費的午餐

至於濕鳩獎對你來講得來容易，睇來你摞唔少咁啵

染髮ok?

染髮暫時未有

睇到我R哂頭
你d 字已經古撚怪，句子結構又難明，要睇幾次先知你想講咩

你俾我？

屌 樓上鋪都黎賣廣告
一句講唒，單剪100
仲要冇得要求
剷青一陣剷個奧巴馬頭都要硬食比100